# Gissa talet

Ett enkelt spel för att gissa ett tal.

## Hur går spelet till?

  1. En användare gissar ett tal.
  2. Dator säger om det är högre eller lägre.
  3. Gör så tills spelet är klart.
  
## Komentar:

Det måste vara många roliga partikel effekter.